<resources>
    <string name="app_name">ARMuseu</string>

    <string name="home">Home</string>
    <string name="obra">Obra de Arte</string>
    <string name="museu">Museus</string>
    <string name="info">Informação</string>
    <string name="drawer_open">Drawer Open</string>
    <string name="drawer_close">Drawer Close</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="homefragment">Home Fragment</string>
    <string name="obrafragment">Obras Fragment</string>
    <string name="museufragment">Museus Fragment</string>
    <string name="infofragment">"Interação Homem-Maquina\n\n Instituto Politécnico de Viana do Castelo"</string>
    <string name="descricao">O Museu da Água localiza-se na freguesia de São Vicente, na cidade, concelho e distrito de Lisboa, em Portugal.

É um museu histórico-cultural mantido pela empresa EPAL, cujo acervo versa sobre a história do abastecimento de água a Lisboa, e está instalado nas dependências da Estação Elevatória a Vapor dos Barbadinhos, primeira estação de bombagem a vapor da cidade.
</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="txtInicial">Este trabalho foi elaborado por\n
    Helder Ferreira Nº16932\n
    Nelson Rodrigues Nº16921</string>
    <string name="Intro">ARMuseus, uma aplicação profissional, com uma vasta quantidade de museus disponíveis para a sua consulta. Dentro de cada um
    deles tambem é possível consultar obras e ainda criar um percurso dentro do museu!\nA não perder!</string>


    <string name="descricaomuseu1">"O Museu da Água localiza-se na freguesia de São Vicente, na cidade, concelho e distrito de Lisboa, em Portugal."</string>
    <string name="descricaomuseu2">"O Museu do Vinho localiza-se na freguesia de São Baltazar, na cidade, concelho e distrito de Setubal, em Faro."</string>
    <string name="descricaomuseu1peq">"lala"</string>
    <string name="descricaomuseu2peq">"lala"</string>
    <string name="descricaoobra1">"A Obra de Arte é um espaço de múltiplas artes onde se desenvolvem diversas atividades como cursos de cerâmica, vitral e desenho entre outros.
        Também organizamos eventos gastronômicos, encontros, exposições e mostras. Em nossa loja apresentamos o trabalho de diversos artistas, artesãos e designers. Gostamos de lançar novos talentos: temos roupas, sapatos, acessórios, cerâmicas, brinquedos etc. Todas as peças são verdadeiras obras de arte! "</string>
    <string name="descricaoobra2">Ela achou que o trabalho, chamado Onde vamos dançar esta noite?, se tratava de uma bagunça deixada por uma festa realizada no local na noite anterior. A faxineira "limpou" o local no último sábado e jogou todo o material fora.

A obra, exibida no Museu de Arte Contemporânea de Bolzano, é composta por bitucas de cigarro, garrafas vazias e confetes.</string>
</resources>
